科學：禁慾7日, 睾丸素提高150%

我最初是在觀看YouTube（1）後進入該網站的。當中提出一項研究（2）顯示不打J 7天后睾丸激素水平增加時，我最感興趣。

我感到驚訝的是，第5天后睾丸激素增加了多少，在第7天達到了將近150％的峰值。當然，這項研究僅追踪了10名男性（平均年齡26歲），因此其結果受到樣本量的限制，但是它似乎實驗結果正是如此。

在此我們需要提醒一下，睾丸激素對大腦的影響有助於增強社交信心和意志力，並增強人們“Get the shit done”的願望。我認為這是一種進化特徵，因為大自然會驅使男人尋找伴侶進行繁殖，尤其是文明前。因此，您至少要7天的進行一次打J ，才能將睾丸激素發揮到最大潛力。

但是此圖表的特殊部分是第7天后的移動，顯示出與之前的峰值相似的負曲線。看到如此突然的上升和下降，這項研究的結果有些奇怪，但是我很好奇接下來會發生什麼。研究建議觀察3週，但是我只能找到這張比較睾丸激素變化和棄置天數的圖表。我想知道T水平在任何時候是否都下降到負數，以及是否還會出現另一個峰值，例如14天。也許涉及到一些年代生物學，表明人類一周自然只想交配一次。禁慾科學很模糊-我希望NoFap能夠激發未來的研究-但禁慾時間較長時，必須有一些調節睾丸激素的過程。這對我來說是新研究，

我最初的想法是，每7天只有一次打J會產生一個優化睾丸素水平的循環。但是，經過進一步的考慮，即使在最後幾天，睾丸素仍上升了25-35％，也許這種上升仍然持續，並且與每日打J相當，仍導致T水平的淨增加。另一個要注意的是，睾丸素在以後的幾天中會急劇上升，這可能是不希望的，也可能是不希望的，而用打J重置週期也可能是不希望的。如果您還不能確定的話，我們對禁慾的了解很多，因為禁慾很少研究，很少在宗教以外實踐。也許我可以收集資源，就可以進行個人案例研究，以顯示長期禁慾的結果。

無論如何，我只是一個新科學和自我完善的書呆子。我也是這個NoFap社區的新手，所以反饋和與其他相關文章的鏈接將有助於您更好地了解所有這些背後的科學。

References:
(1) Video: "WHY Porn Changes the Brain..." What I've Learned (YouTube)

(2) Study: Endocrine response to masturbation induced orgasm in healthy men following a 3-week sexual abstinence

我日日都打，唔捨得唔打

無打丁一個星期 個人真係淡定左 同個腦無咁空白一片

『但是此圖表的特殊部分是第7天后的移動，顯示出與之前的峰值相似的負曲線。看到如此突然的上升和下降，這項研究的結果有些奇怪』

好易解釋啫，因為忍唔住偷偷打J

成日打J 消愁

重讀小學

在此我們需要提醒一下，睾丸激素對大腦的影響有助於增強社交信心和意志力，並增強人們“Get the shit done”的願望。

原來我有拖延症係因為成日打J

秒

It’s time to 戒j啦

原來好多女溝我都唔受
係因為成日打J

我好肯定譯呢篇野嘅人一定打好多J 語無倫次

佢夢遺左

飽暖思淫欲
試下夏天唔開冷氣 我睇下你仲有心情打丁
戒丁成功指日可待

利申： day 0

唔係
係要控制到一個固定週期

姐係戒7日j?

你點check到

令我諗起套漫畫

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

你老豆當初就係有戒先生左你呢個戇鳩仔

睪丸素會唔會無限咁上升

點解無得累積上去
好想知

睇唔明啲翻譯
啫係應該7日1丁？

想問多一句……最後結論係咩 ?

無論如何，我只是一個新科學和自我完善的書呆子。我也是這個NoFap社區的新手，所以反饋和與其他相關文章的鏈接將有助於您更好地了解所有這些背後的科學。

鬼佬版戒色吧，蕭別離

好撚有道理

要加埋長期day0

戒J 5-7日，提高睾丸素100-150%，有助於增強社交信心和意志力，並增強人們工作的執行能力

Thx
睇完篇文都唔係幾明

每日一次是常識吧

睪丸素多唔係會禿頭咩

仲會夢遺自己射埋添

條女成日要扑野咁我都冇計

day 0.05 now

唔係嘛，有冇禿頭連登巴打驗證？

睾丸激素有助於甩頭髮

樓主正氣 發多啲呢啲

每7日射一次

之前有套漫畫講禁慾做運動員，個concept一樣，但淫到仆街

Seed or mom

戒丁

禁欲進行時
9日先打一次J 會跑快啲

即係要係睾丸素由最高下降時就要打J?

7日打一次丁

睾丸素仲會令男人甩頭髮

之前有個西醫講過七日一丁係佢會向病人建議既標準 因為有啲病人成日會有好極端想法(有啲一日多丁 有啲完全禁慾)